上完堂，發覺阿Sir講得好啱

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

中學生就返歸啦

民國歷史會令你睇到好多歷史因果。

晚清至國共至於國際。

有時間可以睇埋同時期， 國際的互動。

同埋睇多d 外國歷史觀中華。

二戰贏因為人多?
因為人多日本殺極都殺唔曬呀?

係夠時間捱到美軍原子彈

同意

咪同依家香港一樣等緊美國救咁囉
同埋打果個又唔係共產黨